20200118 我愛齋藤飛鳥

貼連儂牆送頭不了？而家對家進化緊 我哋係咪仲唔做嘢

唔該你入嚟幫手推下啊

經過富臨 排隊等下午茶嘅人真係超多